岩岩鼓起勇氣follow返個ex

好掛住佢呀

辣殺

把撚

唔怪得我條女多咗個follower啦 原來係你

之前accept 番ex個fb request
好後悔

你條女俾樓主屌過
係我就自動收皮喇

點解呢？我想知下佢近況姐

見到佢過得幾好
做到自己之前想做既野
有另一半

佢依家條仔好撚柒 不過對佢好就算啦

屌過人條女就算啦 仲要話人柒

廢柴